有冇人發覺愈來愈少page敢講政治？

4年前，雨傘革命其中一個關鍵就係facebook嘅資訊好快，好多平台都會講政治，解釋香港嘅情況、當時「真普選」嘅諗法...

但係依家...
有幾多page講？
有幾多人會願意睇？
有幾多page因為怕會影響廣告而避忌？

你本身睇新聞就話啫
仲有好多港豬唔睇新聞咩都唔理只係睇延禧攻略、新假期同埋全民造星！

大家千祈唔好忽略網上政治新聞嘅重要性！

😭

自我審查己入骨

因為講會俾人打壓，五毛搞事，又會得失某d類型觀眾
而相反香港人通常都唔會點支持，一係就話唔會俾佢地借政治賺錢
一係就仲直接行動埋屌柒佢地，拉大隊排斥佢地
講到好似香港人自己要係銀包俾錢佢地咁
但抗爭永遠唔見有咁勤力
外加香港人嘅完美政治觀感特別on9
當果條友嘅政治取向即使係大方向一樣，但唔係100%一樣嘅話，就會捉住果小小嚟屌
更柒嘅香港人仲會捉果個團體or其中一人嘅生活習慣嘈，例如食煙，係港鐵食煙
成日想一步登天，自己唔出力不特止，仲要拉人後腳，唔成功又怪鳩人冇料唔好出嚟
以上嘅嘢五毛都同時有做，但係又何嘗唔係某d on9香港人附和先成功到，都已經未計自發做依d事嘅香港人
講政治根本吃力不討好，有人攻擊又冇乜人支持，支持果d又唔穩定，好易就會轉風向

係港鐵食嘢*

係都唔用facebook，淨係識自我審查del post bam 人

係你無follow d會講政治既page姐，比幾個你啦

港人講地，幫港出聲都唔錯，

唔好再睇咁多on9生果報啦